Google account 被偷 Youtube channel 同google drive 片流失

係9月26號星期六嘅時候我個ac登入吾到
但由於當日有要事在身而無特別理會
我星期日嘅時候登入
先發現登入吾番
我試過重改密碼
但係就話呢個裝置吾係已認證裝置
呢個時候先知原來account俾人hack左
呢個account對我嚟講好重要
連著5000subscribers嘅youtube channel
同埋Google drive有啲我剪過嘅片
如果大家有係google度做嘅朋友
希望大家share條片比佢睇
希望大家幫下忙:pray_tone5:麻煩哂大家:pray_tone5:

係到講有鬼用咩，直接send email搵Google

當FB????